中大黃于喬: 「批評我？你哋班毒撚網民有女食咩？」

原來上網批評啲女要攞牌架

你哋班網民溝唔到model樣/身材嘅女？收皮啦

邊位？

撐女性自主但下一句就插其他女人不堪入目

屌你老母死臭閪收皮啦，成撚日show對脂肪波出黎托柒，喂大佬，唔係話唔比性感。但學你咁講，你咩資格性感先？照下鏡睇下你個閪鼻，睇下你塊面果兩舊豬閪肉先啦屌你老母。點解唔比批評？你條柒鳩放相出黎就係想人討論想比人讚姐。我地都係討論，只不過笑你豬閪。個個人觀點都唔同，你係柒我照直講姐，咁都要比你批評？

屌你老母你清理下你個冇人屌嘅臭閪入面堆閪屎先出黎講野啦

邊撚個嚟？

又邊撚個

狗屎垃圾都擺上連登

邊撚個黎

邊位呀 咁撚醜樣既

佢係咪唔識用句號分號

你咪又係靠d毒撚網民幫你撐人氣 無班毒撚網民 你d露波咪又係無幾個人睇

屌你老母收嗲啦臭婆娘
邊撚個呀你 無人識你喎
捐返入阿媽個閪窿到捽碟啦垃圾

仲煩膠過欣宜

Who?

想出名唔通阻佢咩
又想收2千呎樓？

睇過？讀中大又點？
咪又係一隻有錢就放得上枱屌嘅臭雞

佢真係好撚樣衰

著高貴裝又carry唔起 似足小朋友著大人衫
樣又係肥包 仲拍到好似d寫真咁

Btw 邊撚個黎 真心唔識

真係好撚煩個個都拎lihkg黎上位 玩夠未 仲要係打手嘅就走啦 冇人想知條女近況
冇人想知佢有幾肥幾撚柒
放呢d IG女嘅圖之後請加密 唔好比cd-rom打手又幫人上位

你而家幫緊隻臭雞上位呀on9放撚完圖未呀

成日都係佢 佢真係好撚恨上位咁wo

我收皮我收皮

朋友，我唔識出價

如果話你靚咁得唔得
彈就係批評

呢d係評論囉on 99

呢條臭雞到底有咩討論價值
成撚日搵班狗公仔做打手 好煩 有冇你份屌架咁落力

講真 好撚樣衰 好撚豬
可唔可以唔好再post佢d相

洗唔洗喺cu立個貞節牌坊俾你？

Dont make stupid people famous

又係果D 跑得快過隻馬先好評論隻馬嘅思想

無人識你喎
人起朵 你起朵

首先唔知佢乜水
但點解佢有自信到挑其他女人機

其實邊個黎

你話你有邊一幅相真係影得好好睇睇？
搞到個個巴打都嚇到屌撚晒鬼
屌到拆天 忍無可忍
仲要笑鳩我哋呢班毒撚 呢鋪真係火滾

真係屌你老母啊emilia
臭

又係個旗袍肥婆

唔錯有肉地 我鍾意

柒姑碌

真係咪撚用我女神emilia個名啦屌
咁撚柒

佢真係好撚煩 係咪咁想上位

邊撚個

雖然有得屌我屌

但真係周街都大把女正過佢

特首都全港9成9冇份投啦 又唔屌得呀

$50

收皮啦條粉皮 好撚煩

十足十啲黃屍咁 反對佢哋就話係5毛

根本唔夠佢鬥 一同佢嘈就大把狗公同佢護航

講馬ge一定要跑得快過隻馬先好講

有冇諗過話佢係雞 佢可能會覺得自己好有吸引力
佢真係覺得自己好靚

冇人識你啊

屌咪po啦好撚柒呀

民主女神之一

算啦 各位
佢矮到成隻侏儒咁
唔好再討論了

真係好撚矮
利申 唔屌

不如以後有關呢條友嘅post都由佢沉
（包括呢個post）

又真，睇佢真係同揀叉燒無乜分別，可惜無瘦叉

佢真人肥矮醜。狗也不屌

打成大段都唔撚知噏緊乜
病句又多

靚女>臭雞>呢隻豬

即係咁講，要用有無女而嚟界定其他人有無資格批評，我認真笑而不語。

利申：有女，有車，有樓，有專業資格

呢件矮肥柒咁樣衰都咁大口氣大把絲打屌打佢個死樣 唔明點解生成咁都咁有自信

如果你有睇呢個post 想話你知
其實你真係生得好樣衰 唔該收返埋你啲垃圾自信

d人話中大既人特別柒我本身都唔信
原來係真既

好撚心啦 又話咩咩女性自主 又話唔可以批評女性
之後又要用一件黎形容其他女性既

比人話就唔得 自己話人就得

起碼其他女性無好似你咁周圍放圖啊

P.S. 好撚豬

佢d衣著品味好差

You've made her famous now

冇人想知呀 要講咪自己圍內講飽佢囉
硬係要好似要樓豬咁開po推到個臭閪出晒名先安樂

狗屎垃圾都擺上連登

死臭雞個下巴都唔知做乜撚野
仆街死啦

係咪曲線搵人問價阿

咁既肥西都成堆狗公
唔怪得香港男人成日俾d女權撚睇唔起

真撚係好撚樣衰
我雖然冇女又柒又毒又咸濕
可能呢世都唔會有女屌
但就算全世界淨返你呢條女我都唔會屌鳩你
屌唔落sor

我屌佢真心雞黎 姣到仆街 我估街上面求9其執件都girlfrdable過件臭雞

好撚柒 自問 客觀都靚過你話得你柒未？
唔係曲線話自己靚但求其係條街執件都靚過你
所以應該冇乜人冇資格話你柒
收皮啦臭閪

who

靚咩

其實我覺得呢條女下爬好撚恐怖
同個身型又唔match, 明明肥到乜咁

點解又係佢

整臭晒中大個朵

嬲嬲豬

好撚肥 好心keep下自己啦

1蚊都俾多佢

第一次見圖已經聞到陣鹹魚味

Wfc who's that

係咪玻璃心俾人講中 竟然咁多人推

唔知發生咩事
但就咁睇佢fb既言論算係清醒同有頭腦既人

有無巴打講下發生咩事搞到要追擊

喂，我ok wor

又黎
陣間佢又係ig開post屌鳩你班連登仔

我屌

真呀
佢覺得自己好撚靚，其他人唔夠佢靚所以無人有資格話佢
我話你聽，9成香港女仔都靚撚過你呀死肥閪
又樣衰又肥
我係你就摺埋係屋企
仲好意思覺得自己靚過d女網友
仲要用一件件去形容同性
你照下鏡先啦

個啲中文句子睇一半就唔想睇

人地都生成咁既樣已經好慘
你地收手啦

這麼醜的妞

有無女屌都好啦，無得簡都唔會係你囉死肥閪
你估連登得得仔屌你豬閪咩
成日捕住個連登，得閒做下運動啦，陣死豬隨隔住個mon都聞到
最後一句

你真係豬撚過閪